［突發］被包圍的解決方法

見到深水埗今晚咁

俾狗咬 掙扎只會令黑警攞正牌打多兩錢重

應該一俾狗咬 學機場兩件公安 大叫警察打人 之後扮暈 又或者知道走唔甩 俾包圍 就率先暈低係街頭

一來俾自己冷靜 唔好講錯野

二來暈左仲要查身份證或者使用武力 咁佢地就大獲啦

如果黑警唔call 白車 佢地就係見死不救 阻止救援

同埋突然暈低 起翻身都可能會輕微失憶 又點會知暈之前做緊咩

推

831

7.21

再推

狗最鐘意立背囊
記得
背囊唔好放重要嘢
電話銀包鎖匙全部跟身
比狗立到背囊即甩同極速逃走